{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018194?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 휴앤고 가족형 호스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約のお知らせに基づいて、当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。 22:00以降は入室できず、この場合もキャンセル及び払い戻しはできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊な客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合は、当日現地にて追加料金が発生し、振り込みが必要となります。 予約特典として駐車場、荷物預かり、ワイファイ、PCラウンジなどの施設をご利用いただけます。 また、共用キッチンや共用スペースがあり、ポケットボールを楽しめるスペースもあります。 周辺には梧桐島海洋公園、レールバイク(10分距離)、万城里海水浴場(10分距離)のような名所があり、鮮魚の刺身屋、活魚の刺身屋、サムハプ屋、豚カルビ屋など様々なグルメ店も周辺に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせに基づいて、当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの制限時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室できず、この場合もキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の都合により客室情報は随時変更される場合がありますが、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合の追加料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、当日現地にて追加料金が発生し、振り込みが必要となります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設を利用できますか？",
            "answer": "予約特典として駐車場、荷物預かり、ワイファイ、PCラウンジなどの施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には梧桐島海洋公園、レールバイク、万城里海水浴場のような名所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺には鮮魚の刺身屋、活魚の刺身屋、サムハプ屋、豚カルビ屋など様々なグルメ店が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 505
    }
}